愛港撐警組織好應該搞返個「撐警集氣大會」

現家一直支持既警察出左事最需既就係大家支持
吹雞 叫大陸同胞 休班 退休同袍一齊出黎集會！
集完會再一齊去食晚飯 開party
大家話好唔好

集氣大會

推到屈小姐睇到

一齊唱「朋友」啦喂

拒絶蒙面，做個香港好市民

g持

啱呀，帶口罩就係暴徒